<resources>
    <string name="app_name">Programele</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="signuphere">Neturite paskyros? Prisiregistruokite</string>
    <string name="login">Prisijungti</string>
    <string name="password">Slaptazodis</string>
    <string name="username">Vartotojas</string>
    <string name="loginhere">Jau turite paskyra? Prisijunkite</string>
    <string name="signup">Registracija</string>
    <string name="email">El.Pastas</string>
    <string name="fullname">Vardas Pavarde</string>
    <string name="pirmasPat">Energetinis
efektyvumas žymimas raidėmis nuo A+++ (pats geriausias) iki F (pats
blogiausias). Jis rodo, kaip efektyviai ir ekonomiškai prietaisas naudoja elektros
energiją. Taupesni prietaisai kainuoja daugiau, bet ir leidžia jums daugiau
sutaupyti. Pavyzdžiui, A+++ klasės skalbimo mašina vienuolikos metų
laikotarpyje sunaudos maždaug 75 eurais mažiau elektros nei A+ klasės. O
A+++ klasės šaldiklis per savo gyvavimo laiką jums sutaupys net 370 eurų,
lyginant su A+ prietaisu. Pagalvokit, kiek prietaisų namie turite. Jei jie žemos
energetinės klasės, kalba eina jau ne apie dešimtis, o šimtus eurų.</string>
    <string name="antrasPat">Statistika labai iškalbinga. Pasikeitus
senovines lemputes į LED technologiją, elektros išlaidas apšvietimui galite
sumažinti 50–90 %. Tradicinę 60 vatų lemputę pakeitę 10 vatų LED, per metus
galite susimažinti elektros sąskaitą net iki 15 eurų. Ir čia tik viena lemputė!
Beje, nors LED lemputės brangesnės, jos ir tarnauja ilgiau, tad ilguoju
laikotarpiu vis tiek sutaupote.</string>
    <string name="treciasPat">Kad ir kokie modernūs
prietaisai jūsų namuose, veikdami budėjimo (angl. stand-by) režimu jie vis tiek
nuolat naudoja elektros energiją (net ir į rozetę įjungtas mobilaus telefono
kroviklis). Kitaip tariant, jūs kiekvieną mėnesį mokate už nesinaudojimą
prietaisais. Didžiosios Britanijos energijos efektyvumo organizacijos „Energy
Saving Trust“ duomenimis, vien prisimindami iš tinklo išjungti prietaisus, per
metus galite sutaupyti iki 35 eurų. Taigi išjungę be reikalo įjungtas šviesas, nuo
vienos lemputės kas valandą sutaupote po centą.</string>
    <string name="ketvirtasPat">Skalbimo mašiną junkite tik tada, kai ji pilna (nebent
ji moderni ir turi ekonominę funkciją, įvertinančią skalbinių kiekį). Pusiau
prikrauta ji sunaudoja tiek pat elektros ir karšto vandens kiek pilna. Tiesą
sakant, skalbimo mašina daugiausiai energijos sunaudoja vandens kaitinimui.
Skalbdami savo drabužius žemesnės temperatūros vandenyje, per metus galite
sutaupyti apie 80 eurų.</string>
</resources>
